Love Live Sunshine愛好者交流區（6）

私立浦之星女學院，位處靜岡縣沼津市海邊城市內浦。在這所偏居於駿河灣一隅的高中裡，九名少女以二年級生高海千歌為中心，希望實現她們巨大的夢想，那就是成為發光發亮的校園偶像！只要不放棄，夢想終有一日實現，向著光輝，勇往直前！LoveLive Sunshine正是她們和大家一同實現夢想的故事！

聲優Twitter﹕
伊波杏樹（高海千歌役）﹕
逢田梨香子（桜内梨子役）﹕
諏訪ななか（松浦果南役）﹕
小宮有紗（黒澤ダイヤ役）﹕
斉藤朱夏（渡辺 曜役）﹕
小林愛香（津島善子役）﹕
高槻かなこ（国木田花丸役）﹕
鈴木愛奈（小原鞠莉役）﹕
降幡愛（黒澤ルビィ役）﹕

LoveLive Sunshine官網：

相關CD List：

第一季動畫 1 - 13 集網上重溫：

手遊 - School Idol Festival：
（日版）
（國際版）
（中國大陸版）

Aqours Next Step! Project：

買咗roselia新碟
上刀山巴要唔要我送俾你

張卷

RIP

新po都靜晒
又一個公仔po

搵緊架餐準備隊冧岩岩講上刀山果個人

sor...
咁即係要唔要呀
我就實唔去嘅

識上一定唔係上刀山...
係直接上

比呢度D日本人囉

咁我過班尖p問吧...

班尖不了.. 露姐D翻唱完全唔得..

我係咪入錯post?
d post好似同LLSS冇關既

我愛友希那lm

善囝

班尖愛好者交流區?

紗英

你哋咩事呀

不是說好不開新po嗎
人家是女生就好欺騙喔？

LL不可以完

會員marie再扮女仔拉返你入去

Bushiroad&idol綜合討論區(1)

開新post啦

pdp
班尖

L巴都係除我名啦

係喎 大棍棍開po嘅

係PTT見到
唔知到時坐唔坐得滿呢

你去台灣睇呀?

你成日見我係女仔就欺負我
我唔睬你呀

梨巴

新po留名

有咩原因你要不斷扮女仔？

做咩成日屈我扮女仔

小原鞠莉

小原鞠莉開工辛唔辛苦呀

細路仔早啲瞓啦
就快開學了

亂咁讀都入到u啦

唔辛苦
呢排返工要被training
同埋爆左上網data啦
所以多數夜晚用電腦先上下水

me入唔到

遲下咪升返上去
小惡魔

佢男人老狗洗乜怕

你後日開？

九點先返學
私校好hea咋

我下星期一開下午

要識過D同學
男校變男女校
好多野變etc...............................

不過話說依家SIF國際服
有個限定抽係整到好似生日限定抽咁
第一次30心必中SR↑
第二次40心必中SR↑
第三次50心必中SSR↑
但我有心都不會抽
因為D心都拿去抽天使Mari
可惜最後一張UR都沒有
國際服真係仲難出過日服咁

下 你最後一年先轉校咩

係

三七氣流一轉
開晒佢
朱夏BB快D話比你個MK朋友知
我真係女仔
仲要係好女仔

善jai L巴做證 仲有小惡魔

七海巴讀緊咩學校=.=

有棍既好女仔嘛

唔怪得成日對我有偏見啦
原來一直都是男校呀
不過男校女校應該廢除啦
你分男女班就話姐
大家說對不對

你高登no.幾多
PM比張裸照再諗下

唉 我比咩反應好

DIU

和盡天地風雲之聲 環抱山水日月之景

山下七海

lol大師

原來 marie 幾大波

who...

梗係動畫嗰個
會員係男人嘛

山下七海

世界第一！

山下七海會員

小弟想認識呢位女生

咪我個名囉

你個名都冇杏樹。。。

梳 我個名係一對

ok

善子

自摸愛

gay

伊波杏樹

杏樹生放送好cute

rkk 世界第一

愛香世界第一

杏夏先係正義

可惜你唔係

守護大棍棍就是我的正義

朱夏+杏樹世界第一

走開啦男人

大棍棍好靚仔

我要守護住mari妹同豬哈bb對大胸部

津島善子

男人老狗得肥仔波咋

去哂睇生放冇人啦

新手入門建議支持杏夏

hi男人

杏夏

世界第一

應先推愛香
之後再修邊個門派自己再簡
あいきゃん愛愛
あいきゃん豬哈
あいきゃんrkk
あいきゃん姐姐

朱夏(日本人)最高！！

會員朱夏bb都好可愛

兩個男人

大棍棍dd了

開台玩陣sv先

會員山下七海把聲都好可愛
不過話說今日同朱夏bb行街街個陣
比人話朱夏bb係我家姐

有冇人拉marie入精神病院呀

小原鞠莉起身返工啦

小妹有喜 休息一天

@大棍棍

你地澳門人痴少陣線得唔得呀

叫我???

咪係#

小原鞠莉打緊lol?

冇玩好耐啦
我出左街街呀
做咩呀？

lol挽留please

挽吾挽

挽你老母

善jai

東山呢

4薯who分身...

mo人甘惡對過我

QQ

講緊me?

欲しい...

@小原鞠莉

Mari妹係唔係都推愛奈？

小原鞠莉和鈴木愛奈是不可分離的

@阿XXX

我承認你係高質MARI愛奈推

好期待同小原鞠莉過海睇lv

你哋會唔會搵我哋留守組吹水呀

你地會唔會理我地

點會呀

一定唔會

原來我睇錯
以為你問我會唔會唔理你哋=.=

好似係我睇錯

我答咗點會(唔理你哋)呀

我知

我潛意識以為佢話我地會唔理佢地

所以先話一定唔會

今次唔知幾點完
我同你食野吧
反正係星期六

+++ok?

要問小原大隻佬

我地姊妹
lady night wor

...
ok

幾時又變左大隻佬
是否搞錯了甚麼

你不嬲係大隻澳門男人

+++

到時睇下幾點完
佢地幾點船走
再睇下食唔食到吧

你現場

係遊戲台啲po見到個會員諏訪ななか

又開始作病...

其實µ‘s真心係個好高質嘅團，但係Aqours真係好L低質。由冇變有，µ‘s係由冇人認識到有人認識，Aqours係由µ‘s有人認識到更多人認識，根本冇付出過。個個話櫻色係勇氣，因為彈唔到琴，咁我番工交唔到份report都好大勇氣，唔見有人比個獎我？個動畫又垃圾，請問各位Aqours推，你地推嘅原因係咩？真心想知

你係你個角度去睇，睇到既野

試下加埋我係我個角度睇到既野

兩者加埋之後，睇下會唔會拼到全個圖畫吧？

===========================================

你講既野係現實，無印係由零開始，一步一步建立自己既成就

而水團，係借助前輩既名氣，先會有一個咁好既開始

如果唔係有LL既名牌，由零開始推出水團既9人聲優陣容

係絕對絕對無可能一開始就有咁多支持者

呢個係鐵一般既事實，都無咩好特別討論

============================================

但係唔係就代表佢地可以咩都唔付出呢？

無可能吧？9個新人聲優，要做到係演唱會舞台上面立足，要做到好既表演

必定係要付出時間同汗水去練習，要每一日都比之前更進步，先可以令成個團成功

支持者唔係白痴既，就算你掛住LL個名都好，如果9個人本身無自己既特色

係表演上面帶唔到任何滿足感畀觀眾的話，支持者一樣好快會離佢地而去

當然，佢地仲係好幼嫩，表現上既地方仲有好大好大既進步空間

但最少見到佢地真係實實在在咁進步緊

佢地係好幸運咁有一個好好既機會，但如果畀左個機會你，自己唔捉緊，唔好好努力去做好自己，咪一樣係收皮？

所以話佢地咩都付出，或者唔需要付出，呢樣我唔會認同

==================================================

咁作為一個RKK推...我又分享下我理解到既表現失誤係一件咩事

首先RKK本人無將彈琴失誤既責任推過畀任何人或者搵個任何藉口

佢直接就承認左係自己既失敗，仲好清楚咁講左「失敗就係失敗」

而點解失敗都可以係一種勇氣？

我諗主要有2個原因去睇件事

1) 本身佢係完全唔識彈琴，但係為左重現首歌既一幕，就請老師教，再每日係屋企花幾粒鐘練琴，由咩都無開始，用3個月時間練成到一首歌。

唔好忘記，佢係day 1係順利咁彈晒成隻歌。佢係有能力做到呢樣野。而彈琴呢件事，係佢個人提出，唔係官方迫佢做。一個完全唔識琴既人，有勇氣係短短3個月時間入面練習，之後係萬幾人面前即場表演，(你可以話係鹵莽)，但亦係幾有勇氣，敢做出呢個挑戰

2) 失敗之後，會點樣面對？佢失敗之後，唔係喊下，笑下，之後就走左去。而係即時消化自己係萬幾人面前出錯既打擊同壓力，重新振作，咬緊牙關去完成個表演

面對失敗，努力去承擔同嘗試，已經係一種勇氣。

失敗係失敗，失敗本身係無咩值得吹噓

但睇埋失敗前同失敗後既野，你就會睇到更多既野
(雖然都改變唔到係失敗左呢個事實)

======================================================

動畫垃圾既地方具體在於？
基本上除左為人垢病既13集之外，一期動畫係整體制作
無論係畫功、故事，都係水準以上
我自己就唔係太感覺到有咩真係差到會係「垃圾」既地方
唔介意既，希望你指出係咩地方，我地一齊研究下

=====================================================

推既原因係咩？
好難講，個個人都唔同
對於我自己，就係適當既時間，遇上適當既水團吧？
水團畀左好多野我，雖然我依家鍾意既野唔再局限係水團
但係無論點都好，我都會繼續支持水團，報答佢地曾經為我帶來既野

多謝Hori巴...
以為自己對水團都冷卻左...
無諗過到今時今日...
都仲可以就住水團講到咁多野

佢講下姐

估唔到有人無睇過篇野

習慣左自己食lunch

叫小原鞠莉同你食

你現地 mo duck見男神

same

豬哈bb你來 最多俾你坐me大脾

善jai會員

GAY

咁坐你囉

你吾系甘隨便

善子唔好飛啦 陪下啲留守兒童

含淚飛日

希望可以尊重下me

邊個欺負你

小原鞠莉？

頭先開國際服清劇情

又bin c

很騷！

靜啦

大棍棍返成點呀

+1

唔係剛開學冇耐咩
咁快咁頹

高三喎

小原鞠莉好輕鬆？你最後一年

我個間高三比起高二輕鬆得多
好似係，除非唔係

一開學已經多嘢做到狗咁款

一定系小原理事長太嚴

造反呀

想問下呢度係咪有人用過b-mobile おかわりSIM ?
如果我係amazon買 搵人打電話去開通
信用卡D資料要係邊入返?

官網有冇得入？

未買啊 諗住問左先
因為我驚要電話開通果時搞
如果太麻煩都係下次去日本果時官網買

素人図鑑 File-07 (番號: EZD-183)

♫我要我嘅惠海 每日拍AV♫

♫插右 ♫又插左 臭閪變黒啲♫

♫we love えみ AV 森仔happy♫

♫素人図鑑 我係用BT♫

幾時去日本呀
如果唔急留返到時日本買啦

我女仔唔知買咩色好
男仔鐘意女仔著咩色?

希望會員marie面對自己
唔好再扮女仔

買新田惠海拍av套黑色內衣

不過我鐘意深色

你唔係轉左男女校啦咩
點解仲未肯承認我係女仔

冇關係
因為你現實上根本係男仔

白色

你長頭髮定短頭髮
不過男人老狗應該唔會留咁長呀?

唔知你地男仔對長短定義呀
去到膊頭落d囉

.......

長長地拉

marie你三圍幾多呀?

LL黑/水黑係咁做既...

唔話你知

說穿了

就是有棍

有棍mari妹示意圖

唉..
突然收到個BAD NEWS
可能看不到LV

why?

我細佬幫我諗左個方案4
叫我放棄LL
我趕左佢出街淋雨了

有冇人性呀你

鐘意埋啲雞

素人図鑑 File-07 (番號: EZD-183)

♫我要我嘅惠海 每日拍AV♫

♫插右 ♫又插左 臭閪變黒啲♫

♫we love えみ AV 森仔happy♫

♫素人図鑑 我係用BT♫

希望你順利啦Mari

剛剛發現有個幾FD的同事
24號後佢返8點 , 放星期五六 , 要返2日紅日
我返10點 , 放星期二三 , 要返2日紅日
之前聽佢講過好似唔多鐘意返8點
因為話要太早起床
所以第一時間ADD左佢問
如果佢冇野做的話應該都會同我換吧
但係佢到依家都未覆我

Marie去邊間睇呀?
希望問到你拎簽名

大棍棍黎睇咩

唔侵我

點會 大家都交過手

唔侵我玩就真

我地都係THE SKY呀
你都睇咩?

其實我都分唔到大棍棍佢係推緊邊d

我推muse屎
水團係SEGA D歌成日聽先認識少少

im@s cg / bang dream / wug??

初戀同第二任嘅關係

水團我估要推都係marie掛

me鍾意金髮味.....
yui eli marie

eli = me

希望會員豬哈唔好精神分裂

no搞my eli

Eli是Nozomi的

希望班澳門人唔好再發癲

marie

小原鞠莉返工啦

好鐘意返工

又變返公仔Po

字

jai

想問下有冇人會放水團first live件T

呢邊應該冇啦
有冇留意下FB個交易區呀
真係想要又搵唔到就淘寶啦

啱啱睇完交區冇 好難搵
怪就怪自己當初做乜唔買

再唔係下次有野係Amazon買個陣買埋囉

ys ar
mari妹近排有無amazon買下野甘
化妝品果d

佢買左push up bra呀好似

善子bring me去日本...

來 我地坐同一個位
你吾介2我抽你水ga何?

朱夏bb是我的

兩個澳門男人行開一二邊啦

我要唯巴

我唯一非gay清泉

我地兩個好女仔邊度得罪你呀

hi 小惡魔
愛你

me follow jor u ig ar

入面mo野睇ga bo

友梨個靚jai樣

又笑禾

kimochi

睇唔到兩日了
但Day2會請病假

i am a boy

BYE

you are a girl

善子會員真係好型

我毒

u ying d

推....

.............

靚jai早晨

善子巴又咁早

朱夏bb

溫書

55

溫書溫到 山下七海

up mud ar u

素直に

日文God
利申:睇唔明

琴日報咗六個補習

山下七海prpr

快啲搵你個名本寫真發洩下

我都知我個名正 但你都係搞返你個名算啦

你個名乜都冇wo

____bb

返去搵山下七海發洩呢兩個禮拜嘅壓力先

blocked

其實ななみん把聲好正

係咪靚仔容易D有人同你講野

係...
你睇下善子會員同你就知

屌你老母
block柒咗

大棍棍

我屌你老母 買個野都要溝女?!

我冇做過乜呀

上刀山下七海後遺症

希望marie唔好欺負nanami...

......

高橋未奈美

你又想點呀 去唔到清大

=.=去開港大

kong u space

gum ja-.-

頭先同個FD返返去以前細過想讀個間女校投票
雖然我地都係女仔
但依家睇返都係覺得男女校有趣D

@山下七海

咩事?

好想同marie訓教教豬...

你同朱夏BB訓啦
我唔係咁隨便的女仔來

我話LLS果個呀

鞠莉

投票比為人民服務啦

你有冇去盡下膠民責任呀

禾刀味成年

咩意思呀
姐姐我今年都係18歲多DD姐

你幾月生日呀?
我都係18多DD....

Mari是6月13日生日

話你本人呀

本人小原鞠莉都是6月13日生日

係咪架....

有冇出街識女仔

個個女jaiiiii見到我都即刻跑走

咪玩啦...咁型仔
望到你啲相me好自悲

u明明溝哂d囡囡

你地來吾來香港睇lv je

去牙
但系梨飛日本喎

想認識善jai

粒粒巨巨有咁易比你識到咩

下個po開係吹水台吧...

我呢D死毒撚

me小薯jaiiii ja

得閒米出黎食下飯lor

善仔

好!!

唔係講笑
我都覺自己唔鍾意點上網了

落左堂眼訓我而加都準備訓
訓到五六點落去食飯再行半個鐘
沖埋涼睇下書訓教再返學LOOP左兩個禮拜

知你鐘意上山下七海啦⋯

學神suddy
讀三大讀神科

香港得一間大學

法國呢度冇人理我

哥哥

姐姐我理你

小惡魔唔理我地

唔識同你哋溝通

Happy Birthday to Riko

ジェラ

姐你老未

I GOT JEALOUSY

第二季開波我地要開始認真討論番~~

到時會多返人

見到個小圈子都掉頭走

國唔國呢度最小圈子係某3個人
是誰我就不多說了

俄角

ys cant agggar more

三個刀系小原鞠莉啲funson

倒數9日

好緊張呀

2代Center 同台

喊左

煎

等呢一日等左好耐...

大橋巨駕到

真係唔知講咩好...
除了失望，亦是失望
繼續深潛算數

心累了

好老實
出新驚係好事
新團呢啲嘢...
支持好女仔

得閒國際服賣曬D SR換卷瘋狂抽UR

叫我做咩呀

今日巴士見到個毒撚咩住個梨子cospa袋
真係。。。

今日見到兩代leader同台 有無姊妹同我一樣喊左

小妹真係點估都估唔到係EMI

心淡了

ll開始收皮

新嗰批真係無興趣

屌我真係唔撚明
Aqours依家開始紅既時候又出多團做乜撚野

步idolm@ster 條路

呢位同學請注意 出pdp呢個主意既係武士道

都唔同

?

funson mkjai

又針對我

今期國際服新卡池好似都幾多人抽中其他UR咁

.

國吾國mari好歐 成日刀中

你地星期六都咁早起身

ys

9-12

巡視業務用三個鐘呀

用3個鐘做狗

我就成世做毒J

Mk妹朱夏bb話你係Mk仔

佢講緊佢自己呀?
有冇睇佢fb

我fb有咩睇

好多囡囡&長腿睇
淫p

善jai返工牙

5p 字死mk

酒啦梨

劈炮吾撚do

夠鐘開工啦

me fei la

diu u

樓上嗰位尊重返唔該

sor。。。。。。

你地同邊個講緊野

咁早起身去邊玩

返工

宅女放假在家留名
Mk妹朱夏bb幾時帶我出去玩

又唔叫

善仔你返工啦

等我帶marie去玩

...想同善仔行街

頂 呢度都比飛行系污染左

唔好搞我杏樹 走啦

你屈完未呀。。。

想哭

現地組班巨巨好型

mari妹同朱夏bb係咪淨係睇day2呀？
btw有line嘅話係高登pm我+++

mo line ar

係呀，我地淨係睇到day2
朱夏bb今日話星期六朝早突然要返學
我就今晚突然唔見左串鎖匙
我高登pm個line比你啦

係哂香港啦??

死mk

Where？
今晚出來一齊去Happy Happy??

岩岩睇完第一季動畫 期待2期

2院動物園

啱補完習 你哋？？

你哋太耐就算 我入沙田同女朋友食糖水

on99

撩西乜都睇

玩得開心啲啦
艾豬post live story

我想知2院俾人趕出去個個人既詳情係點

琴日睇完live d歌太吸引

咪係咁係度跳囉

今日2院動物園咁款
不過你都係現地㗎啦

你又知我現地?
現地仲平過睇lv..

你係日本人就梗係現地啦

都可以睇live view..

你拎張卡出黎比你上埋台都仲得

終於唔係公仔po

内田真礼會員....
細細個就聽過

Early Summer

marie訓邊??

你屋企

點解今日去澳門叫唔到朱夏bb

返左澳門啦
仲要返工呀
請病假先看到day2
星期二三先放假

咁好好休息啦

Mari bbg又唔俾奶我

善jai尋晚睇完係咪成身濕曬

基佬走啦

做咩改名刪走bb兩隻字呀

佢花心

係呀 你點知架
我真係底褲都濕埋

幾度呀 係咪有灑水

好俾rkk射到成面都係

mk。。。

想比sks射呀

3rd去現地先

一齊？

十十十十

有冇手足carry我

好勁..

夜d同朱夏bb去BBQ B天光

想join

有手足carry我
如無意外

新人留名

hihi
歡迎歡迎
有冇睇2nd live呀

睇緊1st bd

識睇一定睇我個名

鐘意地元愛組

一樣咁正

2nd喺3場都係喺香港睇 無錢去日本
想儲錢出年去日本睇3rd

hi
我係地元愛小惡魔巴
窮撚一名
不過3rd我都希望有機會去到現地睇我班老婆

咁多巴打3rd live去現場
我而家都等緊佢公佈日期，準備請假去

新人留名
睇左幾場 LV之後好想去現場睇3rd live

hihi
有機會一定要去現場呀
希望大家下年都抽/買到飛啦
依家感覺3rd live都應該幾難中
見個個都想去現場
再加上來緊動畫二期開播
應該又會吸引多少少FANS

已經準備好 除定褲等第二季

邊場有興趣
我應該淨係aim尾場

順便去埋聖巡吧

me都諗緊...但冇伴

十十十十十十

上次一個人聖巡

考完個畢業試大把時間去
但係5sick去

我想去聖巡啊～

plan緊下個禮拜去 但冇錢住一晚

即日囉

夠唔夠聖巡大部份地方

絕對唔夠
講緊走馬看花都要兩日 最少都要三日先去哂基本位
深入行起碼五日

咁要分開幾次去

你咁有錢=.=

2日都OK啦..
利申:帶人行過一日半

聖巡係咩感覺

新人加入

日文god

上次一日行晒..不過真係勁走馬看花

日服746日login了

見amazon有減價就買左Day2BD
反正2日songlist冇咩分別

對眼離唔開RKK

me小薯縮返落地底先

我都諗緊下星期五一日遊
但好似會落雨

想去

食懵你呀
返學啦

on9

好期待第二季會講咩

同mari bbg浸溫泉

tiger fire 嗰啲

無修正版

渣jaaaaaaaaaa

小惡魔

善仔你啲聖巡相好jeng ar

未up哂

朱夏bb im@s God

米八男神

me柒
善仔先係男神

讚你就靜啦屌

朱哈bb幾時先可以捉住我手仔帶我做p><

你帶我群p先啦

我都想啊

十十十十十

你班mk仔mk妹
有冇人好期待第二季op呀

僕ら系列
必屬佳品

Memememememememem

mari mk = =

u2

收到風mari今晚出去亂交

信唔信我block7你
咁蝦我marie b

Mari b&豬哈bb my wing

who marie ar

大家中秋有咩節目
我岩岩出左街攬女鋸和牛

我唔嬲 你本身係mk 但邊個叫marie？

尋晚食完girl la

尋晚系屋企打飛ggggggg

你就好..
我飛g都冇得打

請問這裡有沒有管理員
新人都被嚇走了

我係 小姐請問有咩野可以幫到你

Hi

帶me 聖巡kk?

cum來

大家3rd有無諗住現地

有
但eplus

飛！

要用多4000羊買電話卡

有無話想aim邊場
我自己就想aim尾場福岡

大阪
埼玉不了 福岡又好似太雜
問題係eplus姐

應該都係大阪/福岡優先啦

未決定
但琦玉理論上最易中
又比較近鄉下

西武太垃圾不了 福岡可以朝埋車庫

+1

想去呢2到地方去旅行

想買呢個行街

行旺角？

池袋呀?
岩岩去完新宿食野...

車庫好遠

金日動畫開播拉 巧緊張牙><

curry未牙...

U csgo curry我sin

Csgo+++

睇緊第二季好正

又要等一個星期了

花田：我喜歡這樣神展開（花田我dnlm）

不過某些鏡頭好正 例如千歌

btw預測d1/2各3場 6bd

eplus唔好死啊 我哋班外國人都想去現地睇3rd啊～

果南男朋友力max

梨刀系

有矛手足想討論下劇情

mo

善jai晚安

晚安

有

試描述高海千歌對紙飛機的第一次印象（50分）

わ！すごい！
完

0分重做

憂鬱

善子巨

朱夏p

cfu！

公jai po?

辣殺

hi

早晨善仔巨

水團俾我同U's最大嘅分別係，水團我係搵唔到一個我係唔鐘意，以前我係唔鐘意Nico同希

Me no巨
早晨牙豬哈bb

你咁講我都好似係
但可能係經歷過muse 之後接受能力高左 對呢套野既愛多左 先接受到咁多

造型大路左，唔通？

都係既
中二設定都已經發展好一段時間
鬼妹 傻 設定其他都比較大路

eli

正到核爆！佢同真姬好難分高低

SG同BiBi都好jeng

除左Nico

nico咁撚正都有人黑？

屌 咁都睇到

希姐姐世界第一

三個媽媽世界第一

Who三個mama?

d mk jai周街認媽媽

醉曾mk

禾刀系

jm9

Cho

我係毒撚㗎
你哋係咪認錯人

善jai啲相up曬未呀

C影

orange❤

<3<3<3

檢舉左內文與標題不符
要求標題增設低質兩字
話說國際服依家有個咩夏日禮包
好似幾抵買咁

原來國際服個咩夏日禮包完左了

Mo課

無玩啊

遲啲down返先啦。。。4隻game。。。

JM9

？

Mud ar

善囝幾時一齊食飯

星期日 ？禾地星期日有飯聚

++++++me and mari ok?

Ok 十十十十十

有興趣 如何參加？

real?pm me

小原鞠莉即將當選四單center

all in mari

G持

我唔係絲打咩
要返工陪唔到朱夏bb睇pdp

小妹都想睇呀

來 坐哥哥大脾睇

今日同小原鞠莉行街

又吾叫

本気をぶつけ合って 手に入れよう未来を！

公仔po都唔是啦依家

我今明兩天放假呀
幾時約呀
比本本你呀

mari妹 我呢

想睇mari妹啲本本

我地女仔D本本唔係你地男仔個D本本

文字

頭先我同朱夏BB兩個女仔去M記買雪糕食個陣
聽到有兩個男仔係後面講講下lovelive冇啦啦講BangDream

你哋2個咪又係咁

文字討論

又唔叫我

小林愛香姐姐生日快樂！！！

多謝支持我老婆

My wife

btw呢到有無人想組隊玩水族館逃脫活動？私心想玩。。。

你幾時去牙

愛香好卡哇伊

愛香ペロペロ

有冇人後日一齊去cup印仔？

冇

未買會員cd

o2你

認真
雖然一個人玩都有趣but好悶
我想要happy happy啲要一齊玩 分享下喜悅嘛

加油露比

又飛

Love Live! Sunshine!! Aqours Club Activity
LIVE & FAN MEETING Trip to Asia 台北公演
☆★☆重要！售票資訊公告！☆★☆

大家期待已久的
Aqours全員的首次台北LIVE & FAN MEETING!!

門票確定於2017年11月11日（六） 早上11:00起~
全網購票網FamiTicket及全家FamiPort２場同步開賣

【時間】 2018年2月10日（六）
午場 – OPEN 13:00／START 14:00
晚場 – OPEN 18:00／START 19:00

【地點】 台北國際會議中心 （TICC）
（台北市信義路五段1號．大會堂）

【票價】
VIP NT$3800
・限定特典
└活動限定方巾 （兩場不同顏色/非賣品）
└Aqours全員親自歡送粉絲離場
S區 NT$3200
・限定特典
└活動限定方巾 （兩場不同顏色/非賣品）
A區 NT$2500
B區 NT$1800
※ 座位圖要請大家稍待，會再儘速公告

辛

Dancing stars on me

喵喵怪生快

貓貓凜

Shiny

朱夏BB

x你中咁多ur。。。

冇人知條狗咩size?

品番：TUJ-0083
ジャンル：グッズ
【ぬいぐるみストラップ】
サイズ：約100mm×約60mm×約120mm
材質：ポリエステル・金属
生産国：中国

啲毛係咪真先？雖然會落既。。。

夜梨

返工
搵日約偽P吃飯。。。ok？

LLS傲氣長存

打和ok？

Hello everybody

gong jai po =.=

(´･_･`)

有冇手足agger有紗好正

agger

小惡魔帶我同mari遊香港未

Retweeted ANIME SEIYU (@animeseiyu):
タワーレコード渋谷店でまた不正抽選疑惑 タワレコは「不正はございません」と疑惑を否定

come line me

我開
長期 sor。

pish

豬哈

Why小妹搶不到vip飛

我搶到

大家點睇新曲要空翻
杏樹點算好

很多人都覺得好難。。。

放假係屋企做宅女好悶

F*CK！

早晨

一堆戰爭

the sky又拋uo氣氛很高漲 相當地mcl 康怡有牌禁站立好似氣氛正常啲

今晚有愛香既生放送 8點

講緊FM泡菜場啊

Mcl後排咪有個on9仔亂入mix

咁你想表達咩

條on9仔... 以為自己好醒去菜街家虎

嘩...識人

寫晒出嚟都睇唔明?

發咩洩丫
返屋企打飛機啦
兩條友著住件水團tee影撚衰晒

遲早仆街死

chill out

...

Old...

no盲反plz..

有紗who...

。。。
是旦喇

咁靚女你都唔識...

講緊會然呀...
我推AZALEA㗎ching
不過睇嚟又係一個肉體廚

清好波

橙 點解個個知我推有紗都要話我係肉體廚...

我明明就係欣賞有紗既才華

收聲啦

你改名未

改名

改下都唔比

一個逝咗
一個肉體廚

....... 點解要屈我

hihi

係人都知呢件事啦 咁你有咩高見呀

5 ho gum la 善jai

我有高見就唔洗係到講啦

5P字on9乎？

豬哈bb來嘴番幾啖先
卜啜卜啜

埼玉++

牙king呢個髮型好j

現地gogogo

等善子會然carry

go？

黎 坐我大脾

豬哈bb挽吾挽csgo steam+++
Kelly me

溫書牙 下禮拜一考試

一係你比住你個steam比我add先喇

我csgo 好友代碼：AL34H-3SCJ
+++
禾sliver仔 吾巧屌禾

有啲咁嘅嘢㗎咩

大陸服？

三個月先得40頁

驚入面個信封jaiii
之後有個加位果度牙

歡迎

又一個月
入群PM吧

有群

++++++

推

1

2

垃圾po唔好推

原來又1001
不如唔好開